<rss xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom" version="2.0">
    <channel>
        <title>automatización - Etiqueta - 288clouds</title>
        <link>https://288clouds.com/es/tags/automatizaci%C3%B3n.html</link>
        <description>automatización - Etiqueta - 288clouds</description>
        <generator>Hugo -- gohugo.io</generator><language>es</language><lastBuildDate>Fri, 20 Mar 2020 05:02:00 -0500</lastBuildDate><atom:link href="https://288clouds.com/es/tags/automatizaci%C3%B3n.html" rel="self" type="application/rss+xml" /><item>
    <title>Parte 5 de la Serie Blog vRA 8 &#43; NSX-T: Plantilla vRA 8 con Grupos de Seguridad Existentes (etiqueta de puerto de segmento)</title>
    <link>https://288clouds.com/es/2020-03-20-vra8-nsxt-existing-security-group-using-segment-port-tags.html</link>
    <pubDate>Fri, 20 Mar 2020 05:02:00 -0500</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>https://288clouds.com/es/2020-03-20-vra8-nsxt-existing-security-group-using-segment-port-tags.html</guid>
    <description><![CDATA[Puede crear una plantilla vRA 8 para desplegar máquinas y ponerlas en un grupo de seguridad existente de NSX-T usando etiquetas de puerto de segmento de NSX-T.
Versiones de Productos Demostración (Demo)  vSphere 6.5 U3 vRA 8.0.1 (incluyendo vRSLCM y vIDM) NSX-T 2.5.1 vSAN 6.6.1  Prerrequisitos vRA 8:
 Cuenta conectada de NSX-T Infraestructura básica configurada (Proyectos, Zonas de nube, Asignaciones de imagen, Asignaciones de tipo)  NSX-T:]]></description>
</item><item>
    <title>Parte 4 de la Serie Blog vRA 8 &#43; NSX-T: Plantilla vRA 8 con Grupos de Seguridad Existentes (etiqueta vRA)</title>
    <link>https://288clouds.com/es/2020-03-19-vra8-nsxt-existing-security-group-using-vra-tags.html</link>
    <pubDate>Thu, 19 Mar 2020 07:53:00 -0500</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>https://288clouds.com/es/2020-03-19-vra8-nsxt-existing-security-group-using-vra-tags.html</guid>
    <description><![CDATA[Puede crear una plantilla vRA 8 para desplegar máquinas y ponerlas en un grupo de seguridad existente de NSX-T usando etiquetas vRA.
Versiones de Productos Demostración (Demo)  vSphere 6.5 U3 vRA 8.0.1 (incluyendo vRSLCM y vIDM) NSX-T 2.5.1 vSAN 6.6.1  Prerrequisitos vRA 8:
 Cuenta conectada de NSX-T Infraestructura básica configurada (Proyectos, Zonas de nube, Asignaciones de imagen, Asignaciones de tipo)  NSX-T:
 Grupos de seguridad configurados  Información General de Proceso  Cree una etiqueta en el grupo de seguridad existente.]]></description>
</item><item>
    <title>Parte 3 de la Serie Blog vRA 8 &#43; NSX-T: Plantilla vRA 8 con Grupos de Seguridad Existentes (perfil de red)</title>
    <link>https://288clouds.com/es/2020-03-18-vra8-nsxt-existing-security-group-using-network-profile.html</link>
    <pubDate>Wed, 18 Mar 2020 06:13:00 -0500</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>https://288clouds.com/es/2020-03-18-vra8-nsxt-existing-security-group-using-network-profile.html</guid>
    <description><![CDATA[Puede crear una plantilla vRA 8 para desplegar máquinas y ponerlas en un grupo de seguridad existente de NSX-T usando perfil de red.
Nota que, con este proceso, todos los grupos de seguridad que selecciona en el perfil de red se aplicarán a las máquinas. Si tiene máquinas múltiples en una plantilla y quiere especificar grupo de seguridad diferente para cada máquina, tiene que usar etiqueta vRA o etiqueta de puerto de segmento (vea parte 4 y 5 de esta serie de blog por esos procesos).]]></description>
</item><item>
    <title>Personalice Nombres de Máquinas y Redes Bajo Demanda</title>
    <link>https://288clouds.com/es/2020-03-17-customize-machine-on-demand-network-names.html</link>
    <pubDate>Tue, 17 Mar 2020 06:00:00 -0500</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>https://288clouds.com/es/2020-03-17-customize-machine-on-demand-network-names.html</guid>
    <description><![CDATA[La plantilla vRA 8 da nombres y números aleatorios a las máquinas y redes NSX-T bajo demanda en implementaciones si no especifica nomenclatura personalizada. Este blog va a demostrar cómo puede personalizar nombres de su máquinas y redes NSX-T cuando son creados de una plantilla vRA 8.
Versiones de Productos (Demo)  vSphere 6.5 U3 vRA 8.0.1 (incluyendo vRSLCM y vIDM) NSX-T 2.5.1 vSAN 6.6.1  Prerrequisitos vRA 8:
 Cuenta conectada de NSX-T Infraestructura básica configurada (proyectos, zonas de nube, &ldquo;image mappings&rdquo; o asignaciones de imagen, &ldquo;flavor mappings&rdquo; o asignaciones de tipo)  NSX-T (si quiere personalizar el nombre del red bajo demanda):]]></description>
</item><item>
    <title>Parte 2 de la Serie Blog vRA 8 &#43; NSX-T: Plantilla vRA 8 con Redes NSX-T Enrutables Bajo Demanda</title>
    <link>https://288clouds.com/es/2020-03-16-vra8-blueprint-nsxt-on-demand-routed-network.html</link>
    <pubDate>Mon, 16 Mar 2020 07:48:00 -0500</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>https://288clouds.com/es/2020-03-16-vra8-blueprint-nsxt-on-demand-routed-network.html</guid>
    <description><![CDATA[Puede crear una plantilla vRA 8 que crear las redes NSX-T enrutables bajo demanda y desplegar máquinas conectadas a las nuevas redes creadas. Cuando está usando la plantilla para crear red NSX enrutable bajo demanda, en realidad, vRA 8 crea un enrutador lógico tier-1 y lo conecta a un enrutador lógico tier-0 existente. Después, vRA 8 crea una red NSX-T bajo demanda y la conecta al enrutador lógico tier-1.
Versiones de Productos (Demo)  vSphere 6.]]></description>
</item><item>
    <title>Parte 1 de la Serie Blog vRA 8 &#43; NSX-T: Plantilla vRA 8 con Redes NSX-T Existentes</title>
    <link>https://288clouds.com/es/2020-03-13-vra8-blueprint-nsxt-existing-network.html</link>
    <pubDate>Fri, 13 Mar 2020 07:48:00 -0500</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>https://288clouds.com/es/2020-03-13-vra8-blueprint-nsxt-existing-network.html</guid>
    <description><![CDATA[Puede crear una plantilla vRA 8 para desplegar máquinas conectadas a redes NSX-T existentes.
Versiones de Productos (Demo)  vSphere 6.5 U3 vRA 8.0.1 (incluyendo vRSLCM y vIDM) NSX-T 2.5.1 vSAN 6.6.1  Prerrequisitos vRA 8:
 Cuenta conectada de NSX-T Infraestructura básica configurada (proyectos, zonas de nube, &ldquo;image mappings&rdquo; o asignaciones de imagen, &ldquo;flavor mappings&rdquo; o asignaciones de tipo)  NSX-T:
 enrutador lógico (tier-0 o tier-1) configurado red lógico conectado a un enrutador lógico  Información General de Proceso  Configure las redes existentes con rangos de IP que desea utilizar para las VMs (máquinas virtuales).]]></description>
</item><item>
    <title>Introducción a la Serie: vRA 8 &#43; NSX-T</title>
    <link>https://288clouds.com/es/2020-03-12-vra8-nsxt-blog-series-overview.html</link>
    <pubDate>Thu, 12 Mar 2020 09:44:00 -0500</pubDate>
    <author>Autor</author>
    <guid>https://288clouds.com/es/2020-03-12-vra8-nsxt-blog-series-overview.html</guid>
    <description><![CDATA[Con la reciente introducción de vRA 8.0, he estado recibido muchas preguntas de clientes acerca como usar NSX-T con vRA 8.
Esta serie de blog posts se va a enfocar en mostrar cómo crear plantillas vRA 8 que utilizan objectos NSX-T.
Esta es la lista de blogs que crearé para esta serie (a partir de 15 de marzo del 2020):
 Parte 1: Plantilla vRA 8 con Redes NSX-T Existentes Parte 2: Plantilla vRA 8 con Redes NSX-T Enrutables Bajo Demanda Parte 3: Plantilla vRA 8 con Grupos de Seguridad Existentes (perfil de red) Parte 4: Plantilla vRA 8 con Grupos de Seguridad Existentes (etiqueta vRA) Parte 5: Plantilla vRA 8 con Grupos de Seguridad Existentes (etiqueta de puerto de segmento) Parte 6: Plantilla vRA 8 con Grupos de Seguridad Bajo Demanda Parte 7: Plantilla vRA 8 con &ldquo;One-Arm Load Balancer&rdquo; (equilibrador de carga) NSX-T Existente Parte 8: Plantilla vRA 8 con &ldquo;One-Arm Load Balancer&rdquo; (equilibrador de carga) NSX-T Bajo Demanda Parte 9: Plantilla vRA 8 con Redes NSX-T Bajo Demanda  Nota: la lista de blogs puede cambiar sin previo aviso.]]></description>
</item></channel>
</rss>
